而家好古怪，黑社會有事會搵差佬

良好市民唔會搵，自己獅鳥

只要撐警，黑社會都標籤左做良民

我地有事, 就一於揾勇武
好唔好?

兩邊都係黑社會 只係一邊合法一邊唔合法

香港無差佬架啦 得爛仔

而家我出街係驚俾警察打，反而唔驚古惑仔

大家都拜關二哥， 不用分得那麼仔細

真,古惑仔可以還手